點解記者崔銳蛋仲未比人私了?

尋晚害死100幾個市民 幾十個記者

做記者做到開後宮 屈撚到

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

咩事

Blame the victim
收皮啦撚樣

Lm

人地都講左唔關佢事 有哂證明

樓主搵個時間約出黎俾十盒口罩你?

邊個講呀

貨金果d人都on9
乜人都話記者

用朋友擋椒

高登恩怨做乜要放係連登

來龍去脈係點呢？

00:00-00:28 主動屌狗，咁多個記者唔搞就淨係搞你一個
00:28-00:34 行家都怕左避開一二邊
00:48-00:58 自己一個人行出去引警察平射，後邊所有人攬炒中晒
01:03-01:09 議員助理中埋一份射中腰。班助理同旁邊d人屌晒鬼話點解會有一個人單丁行左出去引啲警察水平發射人群方向。
01:10-02:00 不停挑釁至最後射胡椒，匡哥中招
02:00-02:40 高清片段由行家主動提供，一樣都係主動屌狗推狗
02:40-02:50 紅圈有三個行家拉開佢叫佢冷靜啲

去番高登問，呢度連登

高登d私怨撚好煩 死番去高登啦

之前又話連登係抄

關咩事? 條友又唔係高登記者

而家佢搞到立場匡哥喎 連登最愛 又唔講得?

等緊你出手

咁其實屌狗無犯法
係狗發癲 犯法 違規
不完美 可接受 要改善

條片係邊?